講開《先生貴姓》，仲有無巴絲記得當年有套劇叫《衝上人間》

仲記得當年因為有小朋友模仿出左事，被迫縮短套劇，但當年來講套劇係幾創新好睇。

林家宜（張可頤飾）為人開朗活潑，常愛助人，深得人喜愛。但一次意外，家宜因救人竟觸電死亡，雖得在場的古德明（郭晉安飾）即時搶救及施以人工呼吸，惜仍返魂無術。家宜到陰間得優先投胎，好奇下翻查名冊，竟發現來世的父母是其表姐文少英（陳法蓉飾）和方志龍（張家輝飾）。但少英與志龍卻是鬥氣冤家，為撮合二人，家宜不惜向鬼褓姆周小波（林曉峰飾）及死前曾和她通了氣的德明求助。
志龍和少英在德明及家宜暗中安排下，終化敵為愛，走進教堂，更成功創業，生意興隆。而德明跟家宜相處日久，竟動了真情。二人相戀卻被德明拍拖多年的女友趙淑美（袁彩雲飾）揭發，一怒下設計欲把家宜驅走……

死得好唔抵

原來無人睇過

好似08年重播睇過
最記得係化骨龍啲演技好正

張家輝好好笑

完全無印象

飛越十八層

記得個名
但套野無乜印象

Diana印象深啲